各位義士 其實真係真係要退了

大家都有包袱 頂左成日 體力已經放盡 大部人都要生活

再夜就到警犬惡 再留落去唔係明智之舉

Respect

夜晚鬥唔過班蓄生

轉戰港鐵遊車河啦